連登個燦神死撚左啦？

之前日日都貼大陸妹相

依家唔撚見佢出現既？死撚左？

燦神你係咪死撚左啦？

似乎被連仔ban撚咗

共產黨黎嫁 連登

冇佢冇j圖睇